牛市之有無人好期待印巴開戰？

所有高回報既交易都係低機率成功
但全世界都經濟不景，民族主義升溫，所有shit hole country都需要外敵，呢個係已知之事
全世界金融市場都反彈左一大段，需要一個黑天鵝消息開始熊三，呢個都係已知之事

慈悲既牛神 我今朝追入佐熊
縱使大升都冇離開到 堅持信念 期待下一首預言詩

睇番本post第一句

堅持信念 多謝牛神

所有利淡因素都係已知嘅事，係咪解讀成要all in牛

期侍下聽日番工有無人請食tea好過啦

有無人請係未知既事
你唯一可以做既係主動請食tea將未知變成已知

主見呢

我啲主見唔值得參考
利申：硬淡兩個月

成兩個月無上財經台，睇唔到本座d post?

有睇都不悔改
輸到傻撚咗

眼看手沒動

巴打好識諗 必成大器

兩星期前開始跟 之前果啲揾唔到
不過已經夠保命
今日高位入佐熊嚇鬼死，好彩有堅持信念。

會唔會有特價牛

I have told you